以後仲應否係香港吹捧勇武抗爭?

發現一樣野
就係無論條友比人SM定比人拉
香港人既反應就係捐錢捐物資
而唔係覆桌報仇

最終結果就係死/拉一個就少一個, 唔撚會有第2個補上
姐係係香港搞勇武抗爭真係幾個月就會GAME OVER
唔係本土派真心想ALL IN國際戰線呀
而係本土戰線食撚晒屎嚴重卡關,迫撚住要ALL IN國際戰線呀

噉你又出咗嚟未

姐係陳雲比共產黨溶撚左
你估黃洋達會唔會幫陳云報仇?
頂多買幾支香, 幾碌元寶蠟燭餵陳云

對家已經無底線，同埋撐佢既本身好多都係無撚得救既人種黎。
教化文宣做就已經盡做，盲撐既除左自己中招之外都唔會有咩計令佢改變。
街頭依家人影都唔多隻，仲可以點比港豬試下震撼教育

最重要係
就算一齊上 結果都係一樣(最後被人拉晒)
係製做下D慘情 打國際線
以上應該係而家既策略

依家仲有勇武咩？

樓主輕鬆涼緊冷氣出緊熱血抗爭post

又係你隻吹水怪